林鄭4pm見記者

唔知又諗到咩去逼害香港人

明日大愚正式動工 創造過萬職位俾祖國同胞